Win 10 不斷迫人自動更新，但更新唔到，又還原番之前版本

如題
由10月到而家成日彈個更新提醒
仲會無啦啦自動更新
搞完兩三個鐘之後又話更新唔到
求巴絲指點點樣可以整走個自動更新程式？

關左佢咪得囉

StopUpdates10 - Take your Control over Windows updates
用咗佢，以後唔使煩

如果唔想更新你可能要dl 啲software 強制禁止佢個更新服務
想更新既話你要dl window 更新小幫手呢舊野去update 你window

仲用win10佢一個更新fix一啲bug同時生產另一啲bug，睇你死未

用咩好

學強國，用紙

i'm using win7

Linux

Mac OS😉

呢啲系統冇bug 架咩？
MacOS 既bug 系軟件台求期望下都發現好多 ，數之不盡

仲有1個月無得update , 有冇咩要注意 點預防好似上兩年wanna cry果種kidnap病毒

唔知，中過wanna cry, 無晒 av,movie,music屌佢老母

用 linux

買正版防毒

只會令部機更唔穩定同唔安全

要打機不了

呢個世界無嘢係完美
安全性最高嘅 linux 都成日出 patch 解決各種新新舊舊嘅問題

行唔到 dx12

用lin力

linux少病毒係因為市佔低冇人想搞佢

出patch唔係問題，問題係win10經常性裝唔到啲update

linux 全世界所有技術同資料
open source 發現有問題唔洗一日就有 patch
搞到轉頭就解決左

用 StopUpdate 10只係緩衝之計, 唔係話永遠都唔去update

本席宣判
power_off 見你平時都幾好人，輕判
罰你今晚十點對住窗外大聲唱願榮光歸香港
退庭